Solomon Yue on BBC News

To LIHKG brothers and sisters,
NCM Yue will have an interview with BBC tonight (17/10) at 8pm on YouTube.
Set reminder, show our support to our beloved brother Yue.

Again, I wanna say thank you to those around the world who support Hong Kong.
You let us know we are not alone in this battle.
We know the world is watching, and we will not back down.

Five demands, not one less

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

Thanks and push post

Support

KOL Yue
Brother Yue
網紅 Yue
Can we call you those ?

Thank you Sir

Push!

所羅門

Push

Push to let everyone aware of this

SIR THIS WAY

所羅門既審判

Sir this way!

Sir

nice！
support!!!!

Thank you

The glory of solomon

佢宜家好似變左連登仔老豆咁 有咩都要話比Solomon聽

My most favorite Sir

連登kol

love you dad

Love you 😘

之前睇post, 仲有人話佢nobody...
奇怪

8點直播

嘩屌推得好快好撚感動
大家都盡少少綿力就一定有機會羸

仲有鍵盤戰士

NCM Yue

thank you sir

係香港時間8點呀可

psuh

Lin Dang Jai Godparent :
Solomon Yue
Claudia Mo

bbc中文 咁到時會用英文定中文訪問

咁佢真係好似老豆咁關照我地

push
support NCM Yue #dance2#

所羅門魚

Resist Beijing
Liberate HK

NYM Yue
I love Yue

Daddy I love you

Yes

Liberate HK

所羅門大公無私

marked on my schedule
thx for the info, mate

好奇緊佢會唔會係連登search 自己個名

YueBB

push, thanks for support

佢真係太關注香港, 比香港人更關注
所以禮貌上一定要關注返佢做回禮

Guys be noted this is on World channel.
Try to write in English.

葉劉記得睇

He is like a KOL now, hahaha.
I think what makes him different from others is that he interacts with us frequently and he loves replying our questions or commenting on our comments lol
He is like a platform for us to connect America.

佢細個果陣深受共產黨迫害 所以咁關心香港 佢真係好好人幫左我地好多 Uncle Yue

#dance2#

leave my name

連登契爺solomon yue
連登契媽sharon hom

Thank You NCM Yue

呢個係佢自己講？

Thank you mr the

set alarm already. aee you all tonight 8pm on youtube

Exactly.
It's like a dream to me when I wrote this post and then it got forwarded to him.

推呀
余sir係美國戰線主力

Thank you kind sir

咁毛ee呢

sir this way

Yue Sir this way

Yue, I love u

love you

收皮啦屌佢搞美國旗

全力支持契爺！

網紅

推呀～

Will it live on youtube？

美國晚上8 點？定香港

毛ee都係 契媽可以有好多

Sorry I just quote what BBC describes him

Push again at1945

推

Thanks so much NYM Yue

OK

In usa , We trust

所羅門王

睇呢個都唔會睇林鄭個FB問答會

全職twitter師所羅門

連登daddy

push

In 所羅門 we trust~

Thank you once again!!

Vice president YUE

This Way, Sir

See u, NCM Yue!

算啦，佢而家都改變左態度

Cheers mate

As wise as Solomon

大佬👍

Is it too intimate

NCM Yue 姓俞

brother Yue!!

Daddy

We need your help sir

毛姨姨係媽媽
所羅門係爸爸

原來真有其人
一直依為假
得罪哂

Thankyou Solomon Yue

契爺

乜嘢網紅

Thank you NCM Yue

Thank you all foreigner to support Hong Kong.
please pass the act!!

Five Demands No One Less!!

bro yue

嘻

Regina 識唔識上utube?

Let Regina know

Regina will be a good candidate

終於見到真人

Yesss ill be right there watching

push！

Marked on my schedule, thanks NCM Yue!

We love you sir

Thank you!

如果我無記錯佢細個個陣
屋企定唔知佢自己係被共產黨批鬥

林奠果D廢up算吧啦

煲底相認個日 Solomon: I read LIHKG

This way Bro, together we hit the CCP spring pocket hard!

thank you brother yue

Thank you sir! This way sir

Thank you sir

tui

叫孽瘤睇下啦
話人係假人

加油呀

大恩大德沒齒難忘

契爺save us

Thankyou sir~~

Thanks for reminding

huge THANKS for supporting Hong Kong

去佢同US house 嘅 twitter retweet , comment, like

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架 唱美國國歌

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

係live定係record定㗎爸爸

好難唔係 貼地到咁
連登有咩核彈佢都即刻POST出黎
成個美國見到哂
仲唔係連登老豆咩

I think LIHKG admin should give Solomon Yue a Lihkg accountmake him a real lihkg brother/sister
連仔應該俾個account佢

CIA would handle this

thanks for reminding

USA, Sir this way

佢係由文革走過去美國白手興家

8點youtube要人，屌好撚感動

Make YouTube great again

Sir, this way.

thank you NCM Yue

Democracy Now!
I am Hongkonger!

所羅門爸爸

Oh my bro！

Thanks Solomon

I love you Sir

In Solomon, we trust

Solomon Daddy

Meet at 8 pm

support

唔該 呢個post要長期熱門
去到八點

Leave name

Five demands and not less

thank you sir @)!!

May the glory be with you

Thankyou

大家都盡少少綿力就一定有機會羸

美國國會KOL?

No problem. Must watch.

強行上契

今晚活動變咗睇solomon yue live

thank you Sir

PUSHHHH

Laughed

Thank you so much sir

Support Sir Yue

Let us remember

霸王硬上契

起機女：我懷疑佢係咪真有其人

NCM Yue thank you sir

With your support, we connect with the free world.

Set定鬧鐘

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

No photo pls bro
It’s bedtime in US

big brother

push must watch

This way please sir

0 負皮

up

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

Hi, Sir

Thanks senator

Pish

巴打 yue

Sir this way
Thanks for supporting us!!

Sir this way

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

咪ee

hello world!

Its for Yuebb to decide.

佢真係好親民

留名

叫uncle bob同佢傾下

Bravo! Thanks Solomon Yue!

In所羅門we trust!

Pushhhhh

樓主不如返大彎區好嗎

Sor

papa of hk
i love you

8 pm HK time?

10.20

PISH
Five demands, not one less

連登老豆

Thank you so much what you did for us.
I appreciate, Sir

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

國際爸爸

Will tune in at 8 tonight

大家唔好再針樓豬啦
佢幫我哋開post號召人撐Yue father
小小寫錯嘢姐
樓豬唔好唔開心
錫翻豬

推推推

push until we can gather under the gov

推 今晚要人

thanks Sir Solomon Yue, we couldn't thank you enough for what you have done for us.

May Glory To HK

佢幾時黎香港呀

出現了

No worries
Thank you for pointing out the mistake
It's important to admit mistake because we are not like Carrie Lam

love you 3000

Stay tuned

Set up reminder, 8PM tonight!
Thank you for standing with us

用手語

come one guys
sit tight!

reschedule for 18/10?!
BBC's fault ?

坐定定諗住等
見到
Premieres in 24 hours
October 18, 8:00 PM

yeah, just saw 30 位觀眾等待中
•首播日期：2019年10月18日

30 buddies are waiting

It seems they postponed the interview for some reason and now it will air on 18/10 at 8pm.
We can wait for brother Yue

oh, rescheduled!
nvm, i can wait

香港啲議員真係要同呢啲政治家學下嘢,一嘢就睇到個問題癥結所在,邊個係真嘅邊個係扮嘅一眼就睇得到

To have a direct connection in Washington DC is surreal man

He always referred China Gov as his former slave master

I know that feel bro
We were just some internet nerds before 9/6,
but now he is watching us and we can feel he cares about us more than some Hong Kongers

支那仔唔好上連登

Sorry for using those 2 Chinese characters

所羅門睇到我地個post

我每日都send好多野俾佢睇

Good job Twitter team

Thank you for helping us NCM Yue

Love you NCM Yue! You are our hero

香港人有咩大件事即刻tag佢 好似細個果陣有咩都搵老母咁

He and DC friends are watching us

reminder set

18/10 ar, fake me

俞爸爸俞爸爸
今日我哋又俾林鄭同黑警恰

睇野啦連登仔

father Solomon

但撞咗人鏈時間點搞好

Thank you very much for your support NYM Yue

41位觀眾等待中

I just found this short footage

And this

第時生左個仔個英文名可以叫Solomon以作感謝

男: solomon, donald, marco, ted (edward)...
女: nancy, elizabeth, ....

So many godchildren replying on his Twitter

屋企開住個YouTube刷人數

Sir, this is way

叫黃到發光的媽咪睇

成班係下面認人做契爺 強行上契

Spending 2-3 hours per day to follow up Hong Kong News
Thank you is not enough
This last scene makes me nearly cry

香港人有咩都第一時間tag佢
而NCM Yue跟得貼之餘又真係會睇我地講咩
上到一個咁高地位但又好和藹可親
香港d官有佢一半就唔洗搞到而家咁

Fucking hell! Can you become my father?! And I Can’t find a right word to express my gratitude to your kindness and concern freedom and liberty of HK.

Thanks Uncle Yue!

Thanks and support

The maskso touching

Father Yue

其佢睇唔睇得明廣東話？
不如邀請佢黎連登黎一個你問我答
比一眾連登兒女多謝下佢

Thank you so much mr yue lihkg sons love you so much

the MASK!!!!!
so touched....

daddy

Always thank everybody who stands with us

Thx

Just go google. there is a brief intro of his life in English.

For those who keep replying on NCM Yue’s Twitter, great job guys

Tho I have saw some youtube video of him. Still, we mostly chat with Solomon in twitter. This moment just like a hero in novel becoming a real character in real life. Having a DC politician following HK news 2-3 hrs a day is just too dreamy for us.

He is humour
Thanks Solomon

英文廢睇唔明最後兩句

Forward Air Controller

NCM Yue:

OBE too small for him?

Solomon Yue is the best friend of Hong Kong

Thx our godfather

Thank u bro

Bros, respect pls .
Just read what he said ok

Thanks. I know what you mean to say. But I am NOT your godfather. I am your fellow freedom fighter in the same trench providing close air support. So I am your🇭🇰freedom movement's Forward Air Controller.

睇完條片好warm

BBC中文
差啲以為佢會講廣東話

佢會睇實區議會選舉有無DQ
乜都睇曬叫佢政界簡迪都唔過份

佢真係好好⋯估唔到佢會幫香港咁耐

Withdraw the "godfather" nickname
But still in the same trench

Wow so cool to see this happen

Captain Nancy

吹得太大

Sir this way sir!

Dad

NCM YUE